唔好投降 投降等於自首！！！！！

對唔住 poly手足我知你地好辛苦 但係千祈千祈唔好投降

投降=自首=自認暴動

你畀佢拉都唔一定Charge到
但係你一投 就等於你自首
捱多陣 我黎緊啦

幫我推

雖然我係P牌

推

求下你地

又打又charge啊屌

求下你地
幫我推

我知入面都好辛苦

唔該你地

外國撚 冷氣軍入黎推

佢地告你唔入，請唔好自首，被捕投降咩都好，不要說自首

入黎推啊屌

求下大家

投

你地唔入黎係咪想放棄手足

推先岩，打錯

推啊屌

理工人質事件

推啊求下你地

入黎啊

無罪唔自首

理工人質

手足知道你地辛苦了，但要換個角度諗，你係入面唔係受困，而係霸緊成個地方，政府付出緊消耗緊成個油尖旺區，你地係為香港人抗爭緊，政府都好焦急

而且 佢衝到入嚟捉你嘅話 國際輿論都會俾壓力佢
有冇證據證明邊個有玩火魔法 邊個只係被困喺度

當然如果身體受咗傷或者病咗頂唔順咁就另計

否則 貿然咁樣自己行出嚟 投降嘅話 就救唔到自己

就算真係行出嚟 都要係學生市民和理非嘅身份， 記住冇人知道你做過乜嘢㗎

唔好投 唔好自首啊

唔好放棄

唔好啊

求下你

捱多陣

up

佢地好想我地投啊

敵人擁護的

無犯法做咩要自首出去比人打一身然後坐10年
當然覺得自己有罪應該馬上自首
例如黑警

唔係，千祈唔好用「自首」、「投降」呢d字眼，係行去差館，但要有大人（校長）陪同，以免被自殺。去到差館，「我無野講」。但記住，一定要有可信既大人在場。
最危險，可以係最安全。